IG除左unfollow,點樣set唔會自動show對方既相同story？

唔想unfollow佢 但又唔想彈佢d野出黎
Thx

靜音

Unfollow

見到佢story然後長㩒佢個story，會彈個隱藏制出黎

唔想睇就unfollow啦 搏乜

男人老狗麻撚煩

婆婆媽媽